深夜波台手足吹水台🚬

食緊口煙既你 呢刻諗緊咩？🚬